打疫苗好似上左電咁

西營盤站見到有三個阿叔上鐵冇戴罩
啲人彈開晒 情景猶如摩西分紅海😂
有人走去勸佢地戴返個口罩
換黎一句回覆
「驚咩呀？我地前日打左疫苗架喇！」
嗰時又冇職員喺度叫佢地落車 咁咪自己落